LOL] 英雄聯盟S10比賽討論區 (637)

誤中

都話dwg 世一

屌你老母咩

mikyx

星朵拉完爆阿卡莉

Mikyx收撚咗幾錢？

Dwg 勁左咁多

3:1啦 冇眼睇

今場算唔算4打6 隻SUP幫對面

丞相 丞相

風向又變啦

潘森

相信g2

今場dwg啲失誤少到
個陣比sn tes g2玩都好大機會收皮

退役啦
打撚到個腦hang機唔撚識笑了

唔覺係DWG勁喎真心

按照上兩場既規律
今次到G2 fans 潛DWG全面進場

caps自己都夠柒啦

有無機會打足5場

潘森輸出高過akali

我想dwg贏多啲喎g2贏左送冠軍

lulu 真係good pick
Akali 完全唔知可以點打

丞上起風了

Game two MVP = Mikyx

Blind Pick Akali 咪俾Lulu針

Mikyx呢個bo5真係廢到無輪

法王下下咁淆底有撚用咩 得一次會戰真係有參與

仆街標題cop漏咗個 [

一陣睇疤俾人456

ashe痛到

第一波jankos又係on9 想留閃 miss Q 攪到死2件
之後就到mikyx送

死25仔Mikyx

中間送左一波喎

caps 對線唔夠人打又要拎自大角出黎

依家係咪咁：頭先果啲EU狗呢

當你領先3000經濟
咩英都痛

Mikyx用leona好撚過啦

Ashe有lulu+土龍魂 點死

唔係送咁多 有得打嘅

拖舟魯營之鬼

g2 呢幾年冇輸過1-2
相信g2

其實caps對線都唔算輸,打syndra實俾人poke爆
cs到冇死當贏
佢係今場d camp人,後入柒爆
前期送太多俾ashe,對面保人陣,adc肥咗好難打

今場D highlight mikyx可以拎返去慢慢睇

G2 fans情何以堪

係當你對面有隻送頭SUP

g2可唔可以玩d下限低既英 例如球女 shen

等睇3:1

呢隻英真係得beryl玩得好

播埋phoenix
g2 玩完了

個輔助想單殺射手...

其他隊都唔敢放sm syndra
有TF做咩唔拎

阿鬼D頭邊個係主動拎返黎 全部都係人地送既

隻sup 0作用
仲要瘋狂送

真 dwg快手收佢皮

輸mikyx

Damwon 啱啱Blue side 20幾連勝都輸
記錄係用嚟打破嘅

其實正常埋牙睇第二場dwg唔夠g2 打 但g1 同g3 都送撚到崩

講真邊隊贏都得 finals手軟贏唔到支那既一世hater

開頭俾左2個頭艾希都形響大

G2成隊冇傷

第一波jankos想慳閃 唔係都唔會死2個先

Lulu個pick真係好神

連續2場都係有一邊打多一個人
有冇得5V5

竟然輸出高過Caps

咪係抵輸啦屌

唔知做乜唔搶

單人匹馬走到人地藍區深處 後面一個隊友都冇 真係幾叻

世界賽mikyx好撚carry
呢場暴斃咗

但師兄今年Tes真心個陣好勁

sion 算係無腦pick
一隻坦晒
可惜係鏡瓜同燼
完全輸出唔到

mvp竟然係鬼

其實我冇話特別中意dwg定g2，我以前仲係p狗fan

但見到有班fans比人串唔起又雙標就真係覺得好肉酸

你話你聖人再世咁成世都好謙比人串都話

G2自己最中意玩Trash talk BM，結果輸左比人show emote班fans就嬲嬲豬

唔該g2班隊員有咩Hard feelings ，係班弱智fan屎

原來mikyx下限勁過hyli

爐呢個版本咁屈機都比g2 送到輸正常隻ashe 唔肥打鬼得入sion

紅方最後個counter位對eu來講真係好重要

呢埸養肥咗阿鬼根本冇得玩

讓下round呃機打姐

睇唔明你係點將shen 同 球女 擺埋一齊形容為"下限低"

唔係mikyx咩 勁Carry

邊個嬲豬咁好笑

又勁.....四強無一隊特別勁喎

對面個強開陣點唔送法
Dwg個陣未有龍魂之前好易比人捉到機會就收皮
阿鬼真係證明自己
Perkz成日衝面上嚟殺佢都做到1換1

半隊青年軍礦工都打唔贏，鍠點贏疤

咁搞法聽日一定係SN>>>>TES
今年熱門必死

Hyli今年world冇咩點送

輸到咁, 畀著你係Perkz都唔識笑啦

3場有雷歐娜都贏

Hyli最後個BO5玩得好好架

第二場有個071唔係送咩

嗰班知名支那fans嚟

唔覺*

條線咁都唔算輸？ 你打金牌場比人扔q 扔爆冇野講啦， e家打世界賽佢食技食到傻閪咁， 有幾次擺到明食e佢都唔向後走照食

係穩就會出現佢血量安全咁上6然後小團戰吊起隻syndra 打（但佢操作又唔夠sm 勁 , 完全對sm 0壓力） 咁pick 黎做乜春

個標題好7

又迫害G2

有隻sup自己埋黎送 你上去都嬴啦

猁冇沙拿費明奴照樣入4粒啦

乜撚嘢雙標，打多兩隻字講雙重標準係咪好難為你啊支那仔

DWG點都熱門過G2啦

我覺得SN似黑馬

已經分唔到曲定直

下路support唔得 冇咩意識

sm隻阿卡莉都好勁

阿鬼淆底a少下都變殺唔到

人都未齊同埋企位，好難打到輸出

但Ashe配Leona係幾勁
雙遠程開戰

呢度勁多隱性支那仔

屌你老母，懷疑mikyx拎咗hyli啲藥

真 我地G2準備連贏2場收DWG皮

一定3-1 有D唔忍心睇

我行開咗陣先發現自己誤中1001
臨急臨忙9 cop

lm

大快活睇完呢埸係咪後悔打sion唔出殞落

3-1啦 唔好再比false hope

fnc第三場鳩pick出事

G持

GAME 2 NUGURI夠送喇 講撚咩

淨屌milkys係咩事明明有幾次死係為左隊友先去送 除左嗰波自己一個入藍區送之外其餘有幾送

關乜事

Mikyx係咪想角逐dade獎

雙標都係支語
G2 fans嬲完就開始玩標籤

你呢招同共慘黨有咩分別

睇下我呢幾星期d留言
我反支那多過反eu啦

丞相唔見咗

支持g2

G2睇定機票啦屌

難玩得柒咪下限低
呢兩隻呢個patch無特別難既match up 前期小團戰唔差 後期又保証有utility

rookie話sn過到tes就拎到冠

下次用以此內容建立新主題 咪得

條線邊有輸呀大佬 syndra 本身就係線霸 akali 點都係會俾人壓 你估sm 係金銀牌咩 手短打手長 血量點安全
只可以話herald 嗰度個團戰g2打得on9啫 caps 真係冇輸線

DWG win = G2 送

G2自己歐洲fans都串埋一份

SN穩咗好多，聽日過到先

佢四強算係咁
dade獎一定係kanavi

打走韓仔

甘你老母巴係邊 快啲出黎頂住DWG fans

都唔隱性啦
一輸就潛哂水一贏就打哂飛機最搶眼就係佢地

俾人壓線壓到爆晒塔都唔係輸線
可能大家理解唔同

支那果邊不嬲都話我們總是冠軍架啦

咁係下限高

出左殞落咪又係輸

上限應該高過tes

噉就咪講支那話喇

啱啱DWG 放FPX ICON BM
想睇下反輸會點

唔敢睇第4場 feel到3-1

隻mid唔多掂

潛左

咁佢講嘢正常過支inb嘅

幫p狗擋死左1次 dive死左1次 最多話呢2次team play唔計
其他龍區鳩行至少都死左3次 捉sm死左一次 好難唔入佢數

唔覺得SN過到TES
MID GAP

有可能咩

bin sofm準備自爆

想睇五場
五場
4場收皮

自膠

2隻MID都唔識玩支援

本身tes輸一定係比knight

我覺得中野都差好遠喇喎

輸捉星朵拉回城個次

上次tes嗰場啲支那仔多到

如果八強輸肯定係

Hylishit

一定係kanavi啦

條支那狗燈撚死咗 G2
狗撚到

呢場最ON9個下一定係CAPS路中間回城
比人捉死咗 但冇人屌CAPS

我話如發揮到個上限應該會高啲

但個團戰贏左

4場啦
想專心睇波

G2 有冇大技要開
上年派克維咖大技全部收哂皮

邊有gap
一樣咁廢
傑克愛仲要病發
除非karsa又上身，唔係可以返屋企

你係抵屌喎
咪撚用埋d 簡寫詞啦

有個輔助幫佢擋

如果輸左比fnc

勁撚多乜撚左手阿水睇到我r曬頭

上路sion打lulu俾人壓算唔算輸線?
打遠攻俾人壓係一定,基本上冇死冇輸太多cs都唔叫輸啦
herald放中點樣唔爆塔?

野就難講 中都差幾遠下

我都想， 3:2完結感覺刺激d, 第2第3場跟本係純粹帶人送，一場牙劣一場MK

法師下路 come on

冇大爆炸姐， 世界賽4強呀 點大爆炸呀， 但caps pick 隻阿卡莉出黎要做既野佢做唔到就玩撚完啦， 技術好明顯唔夠sm 勁仲要拎隻akali 出黎柒。 pick 得阿卡莉佢一係就要勁過對手， 佢唔得喇， 一係就要拎一兩個頭起飛（caps 係起飛少少就打得起果類） 但我又唔見對而jg 有針鳩sm, 咁g2到底憑咩比caps 去拎阿卡莉

岩 要睇皇巴打比

依場戰犯一定係SUP

個條臭口仔分明懶係串唔走

如果8強輸係比支那LOVE啦
佢雷撚到咁

上次G2都係同SKT打足5場
無事嘅

CC台咩台就算係黃都見唔少呢兩個字

比人督穿輸唔起嬲嬲豬就係到捉字蝨
學共慘黨玩標籤

你精神支那人？學到十足十wo

手殘e2入去炸

好心兩邊有TF就拎啦

G2 3-1 skt喎

唔送真係有得打

技術唔夠sm勁 認真咩

就開波 希望G2 3-2

呢到唔岩聽就係支那仔ga la

上次係幾時

今日雷歐娜100%勝率?
之前BUFF W 減傷害 Q-1秒CD真係ON9
差好撚遠

World 2019

riot識鬼平衡咩

G2

仲有嗰兩下蹲草柒到

200years

又係sylas tf

下路

偷技佬又嚟

caitlyn都拎出黎玩

又有TF睇了

puff唯一一隻英，nerf完ig就收皮

個場咁紅嘅

冇英用了

終於有ornn

DWG 到底有幾鍾意放CAMILLE

連登仔口中反共

但d手段唔講以為搞緊文革

話g2自己都bm打輸比人bm就係韓狗

屌9班g2 fans就係支那仔

老老實實 caps要拎d好對線既英先得
Sm唔係badd
拎d對線廢英想逆counter唔現實

caps今場係玩得差同埋對面lulu counter
但係同話佢輸線係兩回事喎
g2咪第一個herald fight柒咗囉
如果俾caps殺到1/2個,完全唔同曬
唔可以話akali係bp問題喎

咁你睇番啱啱果場佢係中路做乜春 3lv 比人打到入icu, 然後中路洗線 完全比唔到syndra 壓力 小團戰0作用 團戰有埋lulu 898 完結

血鬼得唔得

jankos graves gg了

wunder

諗唔到DWG點輸

sjokz: 唔燈了

ban左mikyx隻潘森

串到ban潘森...

留名睇畀Nuguri當狗咁撚

出面燒緊肺炎啲屍

潘森送到咁都ban

恭喜DWG

TF 鏡爪 女狗

又Sett

點知有布老母

又係呢d英

Sett布老母

得tf 一個魔傷

被lulu counter加上前面送頭俾ashe

好 3:1 收工

G2前期爆撚硬

DWG贏了

有無分析師講下邊面贏面大d

如果比caps 殺到一兩個呀嘛， 咪話佢自己又搵唔到位殺akali , 上6後小團戰係阿卡莉打syndra 最優勢既時候 又拎唔到頭， 隊友又冇針鳩sm 搞/搞唔到， 佢咪收左皮囉。 咁佢拎出黎做乜

g2大後期陣

g2極後期

G2輸左LA
RIP

DWG嬴硬 唔嬴返黎搵我

癲狗sett又嚟啦

dwg打啲廢賽區就屈姐，都冇抗壓力
等睇g2反cup

G2仲笑笑笑

想燈

同dwg打後期?!

G2 可以打咩

係herald 嗰波團戰問題 再加埋隻pan on99 隻ashe咁撚肥打條撚咩

happy game

追和先笑啦

senna加潛水佬係咩組合

dwg廿分鐘四龍撚死你

諗起bwipo

要睇TF前期做唔做事了

見到咁多人話g2輸了

Dwg呢場冇了

輸就輸啦
GAME都輸埋
BP係咁
有D可以輸線都羸GAME
但唔係G2第3場囉

冇其他野pick啦

wunder又帶全廢之石

G2 無大技 下年再見

點解一開始揀晒啲carry位

G2個心 係咪只要拎到腦入面嘅理想陣容就OK?

Ornn買漏野？

DWG
G2前面無線權+無地圖壓力
DWG唔失誤佢地就係咁先

g2笑親都輸

睇唔到點嬴 全部都輸線權

做乜又全能之石

出到去再打裝備

俾我我pick morg算

Ornn得支150水?

佢第二場完咗笑到傻

Ornn 坦住有機嘅

佢買裝又唔洗b

DWG snowball咁勁 揀個咁既陣真係要好大勇氣

可以出去扑裝

上線先買裝

Wunder支水想點

全廢之石 有乜用

有得隨時買裝

你鍾意咪拎下路黎擋囉 反正今場實係下路大混戰 然後wunder 係上路比nuguri 瘋狂中出 等隊友carry

隨時敲都得啦

咁DWG個陣都好癲姐

wunder係咪唔記得轉符文

冇人玩ornn？
咁都要問

全廢之石究竟有乜撚用

咁要ghost肥唔起啦

真係咁都要問

成班咁睇好dwg bp
會唔會又燈多次

Ornn 上線可以打裝都唔知 呢到啲人究竟咩牌

咁可能有人唔玩上路嘅呢

冇眼睇G2
DWG揀定SKIN都得...

P牌

玩開蓋倫, sorry

cait都幾難打穿ornn

caps

中下齊開花

4場都handshake唔打1lv

睇左一陣台灣台個畫面好灰頂唔順

屌

放棄場GAME咁話喎

全路爆炸 唔洗睇了

隻隻英去練習模式撚下都知啦...

次次未打就比連燈仔讚bp好嗰啲都輸得好慘

solo kill

CRAPS

tf單殺賽垃圾。。

Showmaker

咁樣送頭做乜9

世一caps比人單殺

連登G2狗潛曬

世一中路比人單殺

5路爆晒

單殺埋

CAPS 比人單殺

88G2

點呀

咁係咪輸線爆線呀?

dwg快手贏咗佢算,唔好曬時間

完撚左

all in 左G2

caps世界第一中路 唔撚洗驚

有閃比人咁殺

caps係咪俾mikyx打到心態爆炸左

畀TF單殺

唔睇了

TF做事 GG 3:1

其實每場sylas前面都打輸tf 點解咁鍾意咁pick

GG

5路全爆

完啦 dwg 加油打支那啦

caps同打Gen果陣完全唔同
應該對手問題

Match point 永遠都係咁樣一面倒

年年都好想g2贏 年年都throw game

3-1了

如果caps唔係lpl私家雞嘅話
其實我覺得邊隊贏都冇所謂

帶淨化一定打得贏

TF單殺 乜撚野黎

打隻badd
chovy同sm高佢幾班

bdd根本垃圾嚟

Fnc

唔pick偷技佬得返galio

G2 心態爆炸

bdd呢啲對手 caps犯幾多錯都冇問題

caster睇返solo kill replay都靜撚咗

無可能啦 sylas 一定要tp

Sm高badd唔知幾多班

下年有4隊LCK 了

冇玩LOL幾年 淨係睇比賽 棄game前鑽石 etc

玩撚完 點捱到後期

soloq就得
比賽實俾人玩死

mikyx空Q

原本想g2贏
宜家就dklm Mikyz
快撚d死落去

t1定afs

又送了

Perkz開波5分鐘死老豆咁, 平時唔係笑騎騎架咩

dllm G2

MK, 叫MK的都好易出事

利申 s3 鑽石

隻老師

G2呢5隻英 想唔被動都唔得 試下發育到三龍先打囉
不過唔知佢地識唔識妹

唔係風龍魂 g2收皮

JM9

Sylas對垃圾玩家如BDD咪有利

玩緊乜

caps冇tp點得

爆到7彩

Sup送撚完未呀

睇到未， 我真係完全唔明點解一隻4lv 半血sylas 夠薑走上前打一隻滿血tf, 你兩邊同樣血量都一定換輸， 我呢下真係完全唔撚明

完啦屌 mid gap 大到癲

成班笑容都冇埋 898

可以回家了

完啦屌
仆街G2
好撚失望

風龍都死啦
tf大技又快咗
係咁捉你d人

gg

隻sup咁撚似寶藍既

空勾原地等死

玩撚完g2

今場成隊爆炸喎

3-1硬唔洗睇

真gg了

SUP GAP

咁撚垃圾都係快啲輸埋去算

普攻普攻普攻

barum D拳擊仲勁過sett

刀鋒braum 好on9

辣殺G2

4下a快到

Agger

完全兩個唔同問題 唔明睇到啲咩

Sup左錢

未必關佢事 好多時呢啲都係溝通上 sup行先都冇計

唔洗快啲啦
已經完咗

HoB Braum

Ad 比人對線出食兵刀其實好撚侮辱

pick morg點都好過潛水佬

風龍魂仲正啦 dwg呢個陣

你有冇見到到隻中路4lv比tf單殺

再比佢跑去上路殺埋隻羊

中路爆得快過隻sup

送錢比阿鬼

今場呢d咪輸線囉
打tf俾人壓係正常,但係死埋就係輸囉
但係你話上場akali輸線真係唔認同

輸緊3K

比caitlyn farm

放下路

Ig vs tl deja vu

Perkz

10分鐘輸3K 唔想睇了

G2 D打法只要信心差少少都玩撚完
今日打交完全唔覺得G2係會打得贏

g2練習緊反cup

G2搞咩黎

同牌有咩關係
我銅一都知可以打裝

乜原來braum會帶hail of blades

證明第二場真係拎skin局

Perkz 睇佢樣都似放棄咗

辣殺幻神
讓個4強位出嚟啦, 呢隊垃圾唔會贏到支那仔
DWG冠軍

CAITLYN 贏成把BF咁濟
打撚咩

ghost肥到唔洗玩

molamola,決賽係支VS泡,希望泡羸到

班eu caster 都幫唔落G2

TFT玩家

睇操作員

無乜用，但dwg有睇頭 其他3隊16強

佢呢個keystone 幫佢贏左3lv果波換血

超好用喎

ie啦

G2係咪心態爆炸

放隻cait farm

cait爽過打電腦

mikyx 上場玩撚到自己心態爆撚左啦 送成咁

會唔會perfect game

11分鐘5K

11min ie 攻速鞋

吖鬼無嚟都打嬴, 又有頭

perfect game

g2心態爆炸啦

女警free farm

應該唔會

不要再打了

11mins ie 快撚到

G2 偷到一場算係咁

成隊心態都爆啦

DWG都係高唔止一班
冇得講

5k

佢呢個bo5送到痴線

每人都有錢收, 分配得好好

同埋綠色果個盾比人nerf左
Braum之前係帶果個

Nerf完帶紅色好似幾好

G2下年會否換人？

lead咁多 G2真係完咗

呀鬼11分鐘IE

咁都唔死

唔洗睇啦

牙鬼咁都唔洗死

每場都係中路無線權之後就崩 點解唔比隻贏線英caps

NUGURI

selfmade

G2 四強仲要唔係0-3 算係咁啦

diamond gaming vs gold 2

G2心態崩晒

牙鬼做乜撚

法王又搵多個中路嫁啦

g2全員心態爆炸 根本係到鳩打既

鏡頭都未轉到又單殺

應該出ZED或者FIZZ

讓你老母咩
DWG屌打G2證明GENG垃圾到不堪囉

好心 perkz就咪打下路啦
冇法師用就收哂皮咁

Canyon solo wunder

起碼有個塔唔係零封

sm 串撚到

這隻凱特林爽到.. 準備三槍一件

FPX.....

可以揀定skin lu

串得過g2？

3個人+預示者強推上路塔 保住面子

今個bo 最似人果兩個就係佢同wunder 仲想點

6k打撚

到戥支那打贏埋DWG又有得打飛機

打完會唔會握手

呢場打到好似當年SSW咁

屌未打之前都講DWG實3:0
G2贏左一場咪算
屌G2仲咩
一直都話DWG世一架LA....

G2:不要再打了

無眼睇 等睇波算

lpl要攞冠軍了

俾返4個位LCK

想問點解DWG中路成日show FPX個牌

係
不過eu呢家都證明左係廢

何況s8s9都證明左g2=支那私家雞

Braum神速4拳發動passive 真係好正
邊個諗出黎

唔洗爆頭

G2心態爆咗

braum刀鋒op到

上路單殺你jg

jg又單殺你上路

G2心態崩曬

又唔係呢吓outplay又唔係殺到人 show emo

串鳩g2
g2 俾fpx 3比0

g2輸比FPX同IG

寸人囉 上年 fpx 3:0 G2

3:0 G2掛

DWG唔想放syndra場場BAN應該係因為唔想比perkz拎
佢中路過識玩法師而下路又可以法師既得蛇女syndra,其他真係諗唔到BAN左佢就格硬要佢AD打AD

好仆街

屌 我100%肯定Wunder唔記到左轉rune

唔通G2晉級支那就冇飛機打咩

GENG同G2咪又係垃圾
廢物Perkz平時笑騎騎畀韓狗打到淨係識R頭
嘴炮世一畀人當狗咁撚

LEAD 7K

Match point 咁樣真係好sad

同tahm一樣

g2直頭一抽完籤就喺twitter串添啦

根本lck除咗dwg其他今年都係垃圾

利申: lck粉

其實比佢玩球女 zoe算啦

Lead 7k

dwg最串嘅不嬲都係sm
第二名canyon
第三名beyrL

G2連打都未打就串咁點計？

唔明用全廢之石ornn有咩用

有無可能再睇到10k逆轉

廿分鐘會唔會贏10k

班人會話場外BM唔計

突然覺得大快活真係好勁

唔係有信心打高對面一班都唔係好用
劣勢廢武功

不過DWG跌一場 都唔算打得好好
其餘3場都好一面倒

明明平時最撚串係g2
贏就大撚哂㗎啦

一陣起碼輸15k

阿鬼肥到

瘋狂營運 會唔會lck重返榮耀

drx未打就投降
geng輸輸下就9打

Ghost贏多一個BO5就超越Ruler

TSM >>>>>>> G2

咪臭係, 吹到咁撚勁年年打輸支那人

哇屌 拎隻akali 出黎點死

可以講㗎喎

嗰場bp 太on9

dwg show下emote就好撚串, EU trash talk BM就人地文化黎

似23min就gg

點超越 最多咪平手

G2偷到一場算係咁 DWG真係好屈

當年skt點同依家既g2比

其實又唔係純營運嘅

但阿鬼對perkz 都輸線 好怕佢打世一

g2果種係無料又要串
上年串fpx跟住比人屠

比賽最早應用應該係 LB 用黎打中路打KASS?

dwg勁到傻

由BBQ Ghost打到World final

第2就無料咩

平時g2搶口嗰陣啲fanboy睇唔到

再見eu

想比人1559

羸WO ,就算唔係都係平, 但呀鬼不嬲打咩人都係咁

20 min都無

比人壓兵正常 你血都比人壓就輸啦

之後班fans又話佢地搞笑想令大家開心

39血都要撞

下p狗食食下兵都show啦

投降都唔撚畀你班G2狗投

JANKOS

19分鐘?

dwg打交營運都好勁

永遠都唔會知G2用左幾成力
應該仲留緊力

19min gg

1856

以前打韓服見過Ahri 都係出呢個打Kass
長劍出門出gunblade

屌你想20投都唔比

1557翻版 核突到死

20mingg

19 mins end

20分鐘都唔使 韓國殺手G2

18:58

18分鐘比人GG會唔會慘左d

19分鐘

快撚到

大絕

20投都唔比

係zefa廢定t1 廢

屌你

19分鍾

好撚仆街

EU靈堂?

仲學返上次
好串

哇屌end得快到

廢撚到

bm

真係唔知g2搞乜撚caps 最後2場

恭喜晒g2 破咗今年world 最速紀錄

18

屌 學g2 死韓仔串撚到

G2廢到

世界賽???

THE學

好串

G2偷到一場算執到啦

係咪破左紀錄

撚有廿分鐘

可以疊埋心水支持DWG

笑死

所以話一日未完一日都唔好咁搶口

廿分鐘未夠就GG 痴線

faker troll

都唔知做乜鳩

20min唔夠比人打爆

廢閪eu狗 比人19min gg
psg都打射好過你

今場係最快一場？

19mins

G2好似無準備過咁黎打

fastest game in world history....

G2打到心態爆炸

G2 20mins 都頂唔到

好bm

g2垃撚圾到

BM到

lol

咁推法有d似S3 SKT推OMG

SM 咁撚矮

Dnlm洗唔洗寸到咁

唉
班韓仔學埋g2 d bm

好冇品啊
呢d野淨係可以g2做

faker手震

串撚到

抵啦g2

串到

呢場會唔會柒過TSM 0:6

因為NA廢就預咗 G2咁樣throw

一陣跌撚斷GHOST隻手就好笑

Diu抱起ghost
又串g2

呀CAPS連續三年有份創造最快紀錄

jankos好開心

g2 victory dance

學埋g2啲鳩嘢

十九分鐘完埸

呢件十足支那人, 見風向唔對路今日全日唔撚見人

今場成隊都雷到仆街 抵輸啦 19分鍾

咁PSG算抗得幾好

起碼冇咁一面倒完全無懸念

對面場場ban 佢地nid camille 黑人
佢地反而好鍾意放出黎畀對面用

丟垃圾咁丟你

會

G2 只會輸比冠軍

原來AF之前有一流教練

好正 以前亞洲人好撚正經 依家咁樣幾開心

好核突
20分鐘都打唔到

無計, dwg勁, G2今年弱化, 打到第四盤崩得太快

g2 speedrun人多
估唔到到佢地俾人speedrun

可以繼續討論點屌個女主持

死矮仔咁撚串

我地中國人真係有素質好多

t1上年啲團太柒

Bo5同bo1又無得咁比wo

難啲 人哋打到4強呀大佬 第一種子06仲想笑鳩人

係撚
game2完搶口到

19分鐘係全個世界賽 包括外卡 最快既一場

(8強

Caps 幾時去 LPL 打機追冠

根本係心態問題

CAP定圖等BIN屍

DWG自從牙鬼join咗之後氣氛好咗

鬼佬搶口=幽默
亞洲佬搶口=bm

頭先game 2完咗出嚟笑人韓狗果d去哂邊？
追返1:1講到好似贏撚咗咁

點比呀廢過外卡喎

韓國殺手攞TF+cam先偷到一場

到底點解符文要用全能之石？

隊隊都係玩鬥快自爆
完全無激烈對決

你係咁轉移個問題去下路， 根本中路就係輸

講真， 下路隻ad 真係g2全隊最好， 你比我揀真係g2出隻上路捱打 中路玩乜春加里歐 果d, 類似doinb 打法既角色出黎保條下路先係唯一生機

廢過人係要打戰術架啦

一年貨仔叫咩lck殺手 咁lck 5連霸果陣其他隊係咪可以摺埋先

羞恥到

核爆而家唔知係咪喊緊

今次唔知要縮撚去邊

韓仔咁撚串唔想撐 但又唔想支那贏

條友韓狗黎
自己做引戰再引人屌佢

淘汰賽階段應該史上最快? 計埋小組應該KZ之前打外卡.. 好似十幾分鐘完天

G2 Perkz: ‘I feel sorry for the LCK that they will not have a single team in the final’

咁G2串lck隊先
lck隊嬴左咪串番佢
禮尚往來姐同埋我估佢地選手之間都唔會CARE哩D野

dwg根本吹大左，恰完lck又恰eu

係串得起
但搵個舉唔起ghost既短人showmaker玩有少少柒

佢會唔會想燈咋

除非你唔食兵,唔係點樣可以唔扣血食兵?
對面都係世界賽選手,你估可以下下避曬d技又食到兵?

19mins later

又話韓國殺手

我真係睇唔透 係G2廢定DWG勁

真 韓仔軍訓式聽得多 出左隊gen g
如果識得放鬆返打真係好好多

台仔話佢係咪唔記得換

仲有米飯佢食都算好

G2 今年咁既料仲敢串

輸左咪del張圖囉又唔會有人知既

無可能

邊隊贏都無所謂不過最後好撚fun

G2串先
而家係抵撚死
去到而家都睇唔明佢地贏得一次半次點解可以咁串

死都唔信條負碌狗拎到世冠

仲可以留係dwg做後備咪算好

仲想點

知唔知咩叫回力鏢

估下呢d野邊個做先

G2上路十分鐘已經放棄咗 根本兩個level

Dwg 冠軍 plz

呢場揀潛水佬真係唔知咩事

柯煙咗自己3:1

ig vs skt

dwg依家有冇好似geng咁hey0啲細？

why not both

KZ打外卡果場好似都係20定21分鐘

Fnc vs G2
擊敗過我既都會奪冠

到底邊隊可以保持紀錄

EU TEAM

幻神實力係咁上下

craps退休啦
廢到嘔
perkz死老豆就換人上場啦
唔好勉強自己

g2 4條路都爆線

係SKT打RNG果場

Pick Em決賽 DWG對TES

覺得dwg打得好同氣氛都有關

ig打skt 1557個場呢

4lv sylas int tf...真係好低質

回家啦

證明對住蛋黃揀全後期陣真係唔使玩
除非你前20分鐘可以一個頭都唔送比DWG仲要搶到龍/預示者

定唔知IGsona打達瑞文

EU BM就係幽默
韓仔BM就係串
公我贏字你輸

Nuguri Canyon Shoemaker 都小毒毒嚟
特別係Nuguri

識得放鬆啲玩隨時仲勁淨係識軍訓無用既

GHOST係幾靚仔

world

G2今場廢到

TSM>>>>>>G2

屌 岩岩沖完涼出黎原來已經完左

決賽TES vs DWG
TES 冠軍

核爆心諗之前打drx比我出一場拎skin

米奇又係廢撚到嘔

應該冠軍啦
睇個樣TES唔夠穩 SN唔夠成熟加上蛇蛇仲送過MIKYX

今次估唔到beryl 連保排都咁屈
平時佢9成玩開戰

係咁贏氣氛就會好

上星期先話caps 世一 mid gap eu最強
今日比人叫退休

其實g2輸就預咗
根本得lpl同lck係top
其他region至少低一班

已經睇唔透係dwg太勁定點 基本上一路都係冇咩壓力咁贏上去

但我唔想比芝麻狗贏
點都要支持一下

都係果句 得一年貨仔都咁串 抵啦

Geng係打兄弟LOL

19分鐘完埸羞辱g2

大清都係年年串架
g2點都有d成積

其實g2 入到4強都有料架啦

DWG真係高一班無得講既

再諗下外圍賽

到tes抱jkl

msi 唔係世界賽

臨尾抱起 係g2之前做過？
冇乜睇

G2不嬲串開
串完柒左應該都慣哂

串緊你班g2 fans啊
Irony啊
曲真都未識分
唔怪得知盲撐

笑鳩g2就韓狗
我pcs fans黎，反g2係因為隊垃圾次次都送分比g2
佢地bm trash talk我覺得冇咩
但佢班fans輸唔起就真係好肉酸

揀定SKIN
想DWG拎冠
但又想karsa拎冠

喂屌你老母
又話caps世一 mikyx又世一
G2狗死撚哂去邊

JG有差距, top都係 就算game 2 nuguri係咁死但有人幫wunder之前d trade都係傾向nuguri
milkyx算係最有能力帶起成隊等claps execute
perkz就算啦始終冇哂kaisa xayah呢d英佢用

玩咩英會換到個個 擺明想早啲買機票啦

係，抱caps

想LCK贏 呢幾年年年支那狗唔撚想睇

其實不嬲好...
就算核王時期 佢地同核王都好fd

打都未打就自爆 無聊到

3年4強 +msi champ算係咁啦

G2打贏gen g果陣抱過

原來對上一次決賽lck對lpl 已經係S4

3：0 geng抱起caps慶祝

mikyx連續兩年都係緊要bo5黎柒

明明G2八強串先
DWG做返一樣嘅嘢又好串

送分比支那*

但點都估唔到20分鐘GAME
繼續討論屌女主持

PLAYIN: MAD出局
8強: FNC贏2輸3
4強: G2 19分鍾破最速收皮記錄
4隊EU3隊破記錄，玩撚哂啦LEC

個BM真係幾撚正

算把啦craps 呢兩場廢撚到

問得證明唔係睇開EU既
你睇下G2邊個老細就知點解串77

上年輸到咁
sm同nuguri 竟然冇翻臉

講真,我覺得G2 twitter果啲算係trash talk
但係去握手之前抱起算真係串左D
人地都輸撚左,仲要等你BM埋先走得
而家真係抵死

Ching好搶口

屌原來dwg扮返g2

支持蛋黃打柒支那狗
決賽開圖書館

tes五路世一
3-0蛋黃bm隊

今個bo唔知做乜鳩咁

本身今年講緊g2 係tier 2 級
撚到條好簽入到4強算係咁
其餘三個1st seed 佢冇個打贏到

作為g2風扇我要求riot unbind shoemaker個emote制

其實佢地入到4強都係GEN自爆快過佢地姐

哇第一粒就抽中晶球

係都打撚死核皇先

台仔幾識野
mvp 雖然畀咗sm
但都係咁講beryl 呢場值mvp

呢個真
利申：EU fans

g2今年真係算係咁

即係點？唔明

令我諗起2019 msi skt

係lpl同dwg姐
同埋今年lpl都唔算打得好有霸氣

笑死 破紀錄 應該係world史上最快結束

我估g2去到dwg個level only

五路世一

死矮仔showmaker等俾knight教訓啦

真 成隊都係咁 串完俾人笑唔係第一次

G2輸左你好唔開心?

Nuguri成個唐仔咁既

EU狗好撚嬲?

g2呢個roster都去到盡
sup同jg都可以考慮換人

DWG邊有可能輸比支那 勁到癲

得g2冇資格話人地串

已經EU最勁
一係換新仔 一係買selfmade

我lpl狗

5路世一幾時由DWG轉左G2?

G2 五路世一

又唔洗輸就換既
假假地都係歐洲之冠同埋都4強

P狗食兵show emote=搞笑
Sm 中路show emote=冇打play都show 好串

G2 3:0 geng 抱起人=好有氣氛
蛋黃3:1 19分鐘屠狗抱起人=好撚串

仲有冇多d

呢類人唔去支那做官真係曬9左

不如拎住份留言去支那口交部見工啦喂

可能人地撐支

感覺聽日SN會爆seed

希然個髮型係咩事

今年pcs 既mxc 真係廢1seed但贏得1場

之前出邊傳緊caps離隊

帶刀鋒之雹然後光速qaaa疊被動暈人

要換都係換jg & ad

點都唔換milkyx啦下話
其他人腦充血情況仲多, jankos真係去到盡

G2下年all in 拉埋selfmade 啦
咁G2應該真係 eu best

Sm 點會毒毒
完全係mk囝 串過馬撚果隻

有支那狗一律撐對家唔理邊隊

G2 is fantastic, just needs to work on communication, map awareness, laning, vision control, csing, poking, landing skillshots, objective control, early game, mid game, late game, ganking, and getting kills.

唔係2場?忘記了

準備去LPL

豬女buff返, jankos咪有得玩。

我會換jug同ad
sup都仲可以 同埋sub eu冇咩人可以換

我講左D咩
g2去到dragonX個level only
打錯

"其餘三個1st seed 佢冇個打贏到"
TSM?????

佢有講過有可能

收到風
G2準備買多個中路

showmaker唔係好舉得起, 同埋就算夠力都唔夠高不過由佢舉又幾cute

果日贏果隊就係世一，識唔識，然後隊隊都廢，贏左係因為對面仲廢拎冠都係垃圾，因為冇勁隊

一早諗定

大家唔好再話G2啦
今日支持G2個班大部分都係支狗黎
平時都唔見佢地支持下G2

lck都top既
至少選手個人能力係同lpl差唔多lv

g2 起碼有反抗過 drx係腿張開比dwg強

DWG ho ball

G2仲可以點組
每個位都LEC TOP3
CAPS又去撚得邊啫
呢隊已經SUPER TEAM

G2 都唔係打得好過DRX好多啫

轉返非野核版本佢又有排玩啦
要隊入面mechanics最差嗰個玩carry英

支持G2

有個撐到出晒面喎

至少TSM 8強4強冇輸過

咁不如Caps 回巢
Perkz做返G2 mid lane，搵Upset 打Bot lane
咁EU 仲出到兩隊勁

呢個meta g2太廢
同埋caps一遇到勁既中路就陽痿
Wunder同頂級上路打 真係無得玩
講真我覺得純對線 bwipo勁過wunder
Mikyx其實個底子ok既
今個bo5發神經 場場送
Perkz其實都算穩定 好少雷 打ad叫還可以

咪一撚樣 GAME4仲衰撚過DRX

真係搵返個打開adc㗎啦

咪撚講LCK講DWG會正確好多 其餘2隊比人3比0成個LCK都係垃圾除左今年地獄式訓練既DWG

G2玩先

仲有
自己中意果隊先係最勁
贏就係自己果隊勁
輸就係心理問題/搵個人出黎做戰犯/bp好差

自己果隊trash talk都 好搞笑
自己果隊比人當狗咁屠比人bm=對面好撚串

第一次睇比賽笑到咁開心
最後個BM真係笑撚死

咁G2 點都好過DRX
不過證明打DWG = 輸硬

但g2臨尾19min真係唔得
係果場上路flora送頭送得太開心only

真係好搞笑 G2贏bm嗰陣就話G2好正
依家泡菜bm就話串

呀原來g2先係靠對手廢先入到4強

Perkz冇Xayah rakan=垃圾

邊個
講id

點止一個 依度起碼三分之一撐共

應該冇 SM啲訪問都有話冇話邊個勁 只係大家做好自己任務就得 但我諗韓國好大部份都係有呢個唔好既文化

人地16強出局左咁耐都仲要俾人抽水

DRX輸俾DWG喎

g2可惜 除咗mikyx原地自爆
今日蛋黃真係表現幾好

等perkz jankos退休

簽食屎狗

咪玩啦巴打
g2起碼贏一場 drx..

鬼哥奪冠最後希望
如果唔係下年一轉meta一定即收皮

perkz情況真係好尷尬 開國功臣, 但mid v mid對caps又真係輸
比caps人都唔代表買到勁bot, 賣perkz對g2黎講又好傷感

如果話問題最大嘅會係jankos 就算eu內戰都開始追唔上
跟住係perks 但佢始終可以出下ap botlane 同mikyx默契又好好 除非一次過換

睇班臭嘴狗輸真係爽到仆街

疏頭佬爭氣

Eu 真係組隊best 既 買埋食屎狗同 selfmade
Bwipo 打 sub 睇對手同wunder 換真係差唔多

DWG冠軍

重upset
你發緊夢？

上路唔知做乜瘋狂送姐
drx都唔會頭10min就腿張開比你任射,19min完場掛

DRX輸俾DWG 都雖敗猶榮呀
係可以打得少少
但都係0-3

fnc同g2合埋做同一隊咪得

但柒起上嚟都係一9樣

都唔知場外BM做乜鳩
仲要一日tweet幾百次,啲行為十足支那狗

我個意思係G2之前咁做好仆街
抵死點會係講DWG

淨係嗰句g2 into pieces asap已經知
點解會有人以為係毒毒

geng同drx打出黎
一隊0配合 一隊後期唔識打機
兩隊都垃撚圾

lpl今年個4隊係wc都唔算係勁
似係其他region更垃圾
冇ig同fpx打出黎咁有統治性

高抽 4大賽區最廢first seed

perkz ad又係lec前三

有個叫敵x 好似兩隻字嘅唔記得咗

TSM前幾年無打world都要俾全世界抽

依家算係咁

外星人樣好難唔毒

Drx比tes 2:0
講真 lck暫時睇其他隊差dwg兩班
而lpl一線個三隊同dwg都叫有一戰之力
真係要打過先知

我覺得Bwipo Selfmade Caps Rekkles Hyli會勁過Wunder Sefmade Caps Perkz Milkyx

起碼前三場反開幾精彩
反而打drx睇到瞓着
難爲啲lck fans話食兵好好睇

依家出面係傳搵upset
傳Perkz 想休息一季

有chovy係到我又唔覺打DWG以外既隊佢地會無勝算

雖然比tes 2-0 但都叫打得有來有往 無輸比dwg果三場咁難睇

係廢方面，Tsm真係世界第一

揀定skin了

支那同韓仔既上/野勁其他region太多
點換都係輸

drx第3場同g2第4場一樣輸得咁肉酸
我理性drx風扇

x將

你估你係職業選手咩 打得職業都識zoning架啦下話 比人壓線收完前排咪收皮吸經囉大哥 佢家陣比人用普攻打到頭都爆鳩埋wor 清

lck得dwg堅勁
其他真係算9數

係 除咁game2 dwg execution自己出問題 真係場場好有紀律 DWG JG好穩定咁打野刷野入野 啲人依家叫呢隻做韓式野營運 但對面唔知點解慢慢就會有經濟差

之前好似睇過話蛋黃無呢個風氣
唔似GENG豬個班柒頭咁

G2風扇潛嗮水

DWG 揀定咩SKIN好

好在canyon同beryl反應快豆住

其實ad都冇邊個打得

G2 死攬sylas 真係柒

Eu邊個ad真係好過perkz?
真心目前睇g2上野sup問題都大過perkz

佢潛左好耐

跟住話打得悶就屈我哋迷支
cls

如果咁樣成個lec真係悶到嘔, regular 一路throw入到playoffs要經驗個陣幾遠都打到入final贏到尾

grf踢走劍都可能係super team嚟嘅
不過管理層on9

第3場頭30min經濟都唔係差好多咋喎

打贏bdd出幻覺

上星期用Sylas屠完韓仔, 以為打DWG都work

eu隊不嬲都串到馬撚
唔係剩係trash talk
fnc上次game 2已經bm 點知比人reverse sweep

wunder好過bwipo
mikyx穩過hyli

咁geng究竟幾廢

果條支那狗算啦 聽日LPL內戰咪會上水

聽日同決賽應該可以見到佢

ghost game入面射人, game外面畀人射

敵將？ 1001唔開po條撚樣

希然真係好靚

LCK睇左次3:0 WC又睇多次3:0
你唔悶我都悶啦大佬

佢想去 好似歐成咁無人要架

驚showmaker唔夠力飛左ghost出去

只能夠講係點樣再進步落去
唔計外援嘅
caps已經算係eu第一
上路biwpo有得爭 但fnc應該都唔會放人架啦

nuguri freeride

支韓大戰 只好含淚撐韓
NA幾時會重返榮耀

Caps返大快活啦

呢度好多支那fans撐g2入決賽
搞到好似g2 fans玻璃心咁

真心撐g2 不過預咗dwg贏

EU最大問題係所有上路勁嘅都唔係啲mechanical talents
odo wunder cabo bwipo 呢啲都唔係中韓嗰種可以做大髀嘅人嚟

唔覺dwg打tes可以穩嬴, 真係睇果日中上邊邊嬴, dwg隻打野同sup都大洞黎 ad都少鳩, 真反而karsa 勁得黎真係穩定到痴線, 佢圍住tes 上中下隨便一條狀態好既路打都有排dwg受

根本塞垃圾打到TF
係GENG太廢嘅錯覺
呢輪邊隊揀就輸撚咗

除咗Jankos 可以斟酌外
Wunder 同 Mikyx 都已經係 EU #1
Perkz 又無咩可能離開G2
無得搞

一開始以為係sm廢 拎住counter打唔贏

呢家睇落，三場都係tf贏

似係隻英有問題

實力夠勁既隊，前期個線權太重要，偷技佬前面推唔贏=野區比人中出=輸河蟹輸龍

呢四場贏既都係拎第一條龍果隊

支那雞

Eu fan=迷支

今年DWG真係最勁係知自己做緊乜
無打打下自爆已經贏8成

有榮耀過咩

tes差啲俾fnc屠
其實條gap唔大

希望到時可以睇到佢再潛過

我都覺得bwipo selfmad caps rekkles hyli應該eu best
但前題係hyli keep 到今次world 個態
成日hyligod上身先掂

重返
幾時有過

收到風NA s20攞冠

聽日好想支持蘇寧

agger dwg打drx悶到嘔屎
drx打到同tsm一鳩樣

你默認左tes贏到sn
唔好睇小sn 上限高到仆街

其實呢，逆命係一隻線上好弱既英，基本上打線冇咩可能單殺人，比逆命單殺真係好過份

聽日點潛
希望TES贏再輸決賽

G2個種勁係打快攻亂戰 亂拳打死老師傅
TP好多時都捉多人
你見無論係DWG定GEN啲TP有唔少都係浪費哂
但G2啲TP一用通常都做到野

重？
RR都輸到甩褲

最高成就已經係屍狗四強 TL CLG MSI決賽

geng班撚屌根本都唔想打 , ping晒燈都唔走送頭就收皮啦, 唔知搶個位黎打world 做乜柒

係 所以都無計啦
唯有下年再選新秀

唔通俾t1

個陣同KZ打到Game 5 到底

NA大清幾時會重返榮耀

早排全世界話jkl世一ad
但上場比rekkles打到變傻仔

仲有雲9四強

DRX都係差唔多咁廢

我都buy呢個陣

好耐之前睇訪問flame同nuclear話dwg邊個勁邊個就係大佬
所以隊內大佬係00年嘅showmaker同01年嘅canyon

聽日邊隊贏都冇所謂
最緊要決賽收皮

屌,唔通完全唔食兵淨吸經咩
cs輸太多你之後咪一樣仆街
佢而家cs冇輸冇死,俾人磨血有咩問題?
前期咪唔好打囉,打龜d,起碼上6先打

支那人點會講英文 一定要佢講中文
收就一定有隊收 話曬再廢都top5 mid

eu有樣好過na係新人上位機會大d
na真係

睇完今場世一應該係DWG 5路LA

等睇 G2 press conference

頂點咪16強 年年都重返榮耀

G2問題係後勤同picks and bans
冇一場bp 係令到我對佢地有信心

最好打到3比2

老實講無論G2定DWG都會撐個隊
但班支狗就好鍾意玩分化

caps想嬴 對而家既隊友點滿意 下年G2唔換人應該出走了

g2好似五條友簽咗三年約
除非佢真係踢人走 唔係應該原隊再戰

我以為你講Gen 抱起caps

最大問題係佢呢5個人既line up根本上係lec巳經冇咩對手, 得fnc可以喺BO5 55波64開
除非出多個好似caps咁有天份既jg, 而家黎講selfmade算係最好選擇 但呢個upgrade會唔會對worlds有幫助定只係令g2係LEC更dominate

我反而覺得
TES贏dwg機會大D

如果sn打得贏tes，蛋黃會易打好多

Sn隻ad團戰幾勁，但唔係屌穿線果種，牙鬼頂得住，蛋黃可以圍中上打

Tes隻ad會屌穿線，如果為左幫牙鬼 hold住條線focus下路就會好似第二場咁

Mikyx呢個bo5睇唔透做緊乜
至於wunder d對線真係退化得好嚴重
比佢counter完全係無用之餘
仲要比對面屌打返轉頭先慘

出埋數據 邊個15 20分鐘領先 大概8成贏
明顯版本都有問題 然後先有英pick 連住

所以我咪話caps 果下我真係唔撚明, 你話我評佢廢話sm 我覺得我評到 睇得出, 但佢果下上去換血真係錯撚晒, 係,你打完一套係好痛, 但人地打你一套扣同樣血量, 仲要你走果陣佢a到你傻閪咁, 我仲未計d兵撞緊塔 如果唔係職業選手 我真係會直接話呢條友都痴撚線, 但佢係職業選手 我真係睇唔撚透

sn真係唔知 聽日睇完第一場再討論

DWG
G2入final=送冠軍比TES 無野好睇

s10仲係doublelift wildturtle bjergsen

經典重溫:

平時又話BM culture
點知畀韓仔撚兩撚個個冇曬笑容
玩唔起平時唔好咁撚串啦

條龍改成咁就係要令人提早完場
所以先會成日都係個堆前中期英

Na由s1到s10未入過世界賽決賽仲廢過pcs前前身gpl

第1,3場
caps jankos 6-7分鐘果下 手拖手去送頭

傑克愛俾牙鬼屌穿啊？

SM四場屌打世一中路
仲要係咁show牌 佢今次爽撚死

私家雞走咗咪幾好
都叫仲有希望

其實比起PERKZ
WUNDER打得仲撚差

返FNC

想睇支那主場輸波

TES 0:3 DWG

佢好似唔妥食屎狗

俾食屎狗教仔

caps學定普通話啦識講應該都夠

3：0難d 今日都3：1

Sm真正對手係knight同angel
呢兩個講實力真心係caps之上

但tes五路世一
冇得輸
lpl三連勝無死角

angel就算鳩數啦
knight都係吹大左